電腦隔半分鐘定格半秒

一開始其實我已經不停郁緊隻mouse
但畫面定左
跟住一路冇事直到尾二嗰版
我已經一路碌但又係定左格
唔知咩問題

List如下：

另外插左隻舊ssd
Sandisk ultra II 240GB
同埋
Gigabyte GC-Wbax200 2x2 802.11Ax Dual Band WiFi + Bluetooth 5 PCIe Expansion Card

重裝windows

索性扔撚咗去啦！有電腦鋪你唔拎去俾人整？係都要放上黎問？係咪老馮要答你條撚樣？大家唔好答佢！

無線滑鼠 kb 無電？

Mon線開始壞

軟件問題?

唔關事, 轉左另一隻mouse都係咁

應該唔係. 兩個mon都係咁既情況. 一條係新線

我估你windows擺左落舊ssd?

拆左舊ssd
ram唔好超 set預設
update bios
重裝windows係第2個ssd試下

再唔得就恭喜你可以用返intel

油耳list 底

唔係呀
裝左響新ssd 度

會試下

梳囉
嗰時唔識野

唔洗梳既,你照跟左尿巴講既慢慢做
試完都係唔得既最後可以做既係首先 粒U 睇下封裝幾時出貨 愈早期愈易瀨野
或者試下換RAM

間鋪仆街在2017又係明知條AEGIS有問題唔多夾AMD照樣入LIST清你好死唔死成條死貨COMBO照抄

check the task manager, and find out which application (s) is/are using most of the CPU and RAM.

開工作管理員睇下cpu 使用率
裝core temp 睇下 cpu 溫度

check out your task manager and check the CPU / RAM process is fine
update your graphics driver and windows patches.

如果你有好多usb 插住, 試下全部移除只保留滑鼠

最近有冇update過display driver？
試下ddu重裝

我條list 都係砌左半年多D
唔知會唔會都係刁巴你講呢個情況
不過我跟樓上#19鳩童巴個做法好似得得地

the CPU isnt running under 10% and the ram is below 50%
i guess it's not the issue

跟左巴打你既講法
好似work
可能真係訊號干擾 (mouse同keyboard 都係logitech, 不過分開買, 所以有兩個receiver)
其實呢個問題都出現左好耐, 不過我一路都懶得理佢
但我呢兩日又真係插多左USB

喔 咁肯定係B550 技X跛唔夠電既BUG啦